各位手足有小小事幫幫手

請幫手report以下tg group

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20連達成